身為一個Once嘅自白

可能有人會問我地Once同Twice係咩關係
我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼
可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置
即使到某日Twice已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地
反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使

而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意Twice，我只可以答你，因為佢地係Twice

見呢排咁多人踩twice ,我想講你地無論點黑都好T寶都係女團第一sorry ,現加女團邊個專輯賣得過三十萬，連少時都唔得啦，證明T寶係op ,其他人bye bye啦，Twice邊一項數據係差過人？ rv bp gf都有短版但Twice無？邊個男idol唔鐘意twice無做過shy shy shy ?呢個國民度邊個做到？

論顏值T寶都完勝啦，bp真心唔観靠make up , jennie仲被人話似鯰魚，rv身材eww irene wendy整容，T寶真心正得多。

肯定有人又話我招黑，但sorry上面全係事實你兔slay 爆

呢段邊度搵返黎

我自創

回帶西

哇 好能勁...

其實係香港, 你要認你係一位once唔難, 你要係人地面前認你係一位once先難, 需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係一位once, 點解要勇氣? 香港反kpop既情緒其實都幾高, 當父母反對子女追星, 你願意跟你父母講: 我喜歡TWICE呢個組合 當朋友恥笑你毒男, 你願意跟你朋友講: 我喜歡TWICE呢個組合 當朋友話韓國人係人造人, 你願意跟你朋友講: 我喜歡TWICE呢個組合 當朋友話你瘋狂, 你願意跟你朋友講: 我喜歡TWICE呢個組合 其實就已經可以話自己係一位once 至於點先可以做到TWICE所期望既once, 其實佢地都冇正式講過, 不過其實間間單單講: 做一個好人

真...睇到喊jor

好感動...咸左
我愛twice

點解會發生d咁既事 送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事 岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛 點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 子瑜做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上台 你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過子瑜既感受 呢2日子瑜係台上都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀 我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 TWICE點解成日都要保護我地once 而我地部分once就唔識去保護番佢地 係要做TWICE討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識沖沖沖 影影影 大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無 志效最憎機場就係咁解 個個好似見金咁 台灣都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用手掂到佢地？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為TWICE子瑜呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你 唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係子瑜千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

TWICE隊長朴志效在接受韓國CECI雜誌訪問中，炮轟名井南和周子瑜等人，稱她們就是TWICE更衣室的毒瘤。 志效談到：「如果你作為偶像團體隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的組合不斷前進，你就是組合領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，組合有太多超級明星，她們表演都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來她們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」 志效：「在團隊Mina常常痛駡一些年輕隊員，這再正常不過了，不過也有隊員被激怒的時候，記得在一場綜藝表演中場休息的時候，Mina上半場表演得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進組合的隊員，當時很多隊友都已經無法容忍Mina的所作所為，再加上那些常被她欺辱的隊員，無法阻止的一幕發生了，至少有5人群毆了Mina，你可以想像被5人群毆的滋味，在一旁的Momo更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把她往死裡打！』當時子瑜、Sana這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，她們也沒有阻止，好像一切與她倆無關。」 志效：「當發生那件事情後，Mina的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧，在2017年《TWICELAND》演唱會Mina正是用這根鐵棍報復了Momo，在最後一場在首爾的演出結束後，全隊回到更衣室，Momo諷刺性地說道：『世界最美臉孔，明天我們就要回家了。』」 「子瑜臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像子瑜的性格，果然在子瑜再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在Momo毫無防備的情況一棍打下，Momo挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打她那人正是子瑜，不等Momo起身，子瑜又是一頓亂棍爆打，Momo在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的Mina可不會放過這樣的機會不斷說道：『子瑜，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」 「Mina的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去Momo就昏死了過去，打得興起的子瑜怒了，朝著Mina吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』Mina也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』子瑜沒有再回應Mina什麼，如果Mina手上沒有鐵棍那麼她們肯定會打起來。當時我身邊的娜璉嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

笑到仆街

身為once不禁看哭了..